反省下啦！阿迪達！

阿仙奴支持共產黨，支持國民教育，支持清算新疆，支持習大大，全部都是你做，賣港賊就是阿仙奴。

基奧特退廠、卡蘇拿退廠，一直到最近禾確特退廠、伊和比退廠，高斯尼退黨，中間有米希達恩退廠、藍斯退廠，馬天尼斯退廠，這不是分裂嗎，本來就是離離合合，雲加有份起球場，現在都反佢，有甚麼所謂。

甚麼叫partey走場，為何要諉過他人，你自己不是分裂自己嗎？自己不反省所做的事，而諉過他人。

為何你只得第15名！由排第1變第15，反省一下，阿迪達！

教主

比時間達SIR啦

好彩今季般茅降左班
阿狗都叫有第一可以上下

屌你老母阿迪達

咁又唔好盲反 第一場安哥球王級表現幫我地上過榜首

feel到黎緊1-2場準備爆發
差唔多儲夠氣

係就好 印左佢波衫

完季你可以po波衫出黎bin班反安狗屍

囉囉狗囉囉狗
阿迷陪你去祭祖

躝啦死曼狗

Saka

賓

咪就係得個球罰球

上面勁多00後唔知出處

佢地鍾意睇攬炒巴

唔怪得 你印親邊個死邊個

咪屌啦 ,人地話曬冠軍教頭

未做冠軍先做政棍 學人搞政治雪奧燒
跌撚死你呀

阿記唔係A字頭同分跟字母排有撚拎到第一咩

應該係教主係選舉論壇怒屌黃X 雲果幕